Zadanie robiłem razem z Janem Chade. Udało nam się zrobić bazę danych i część funkcji. Resztę funkcji zrobilibyśmy analogicznie lecz nie starczyło nam czasu.
Zrobiliśmy też kod do motion detectora. Nie zdążyliśmy zrobić pomiarów temperature i ogólnego insertowania w bazie danych bez użycia Postmana.
